屌你老味而家網吧成班大陸仔

著住校服打機 講普通話 屌 我以為上左大陸

冇人去過？